有冇人覺得果班所謂老屎忽好撚煩

見到隔離post澳牛有一大班所謂"老屎忽"係度恥笑新會員

我覺得好撚悲哀

班"老屎忽"同出面d人日屌夜屌90後唔識做野有咩分別

日日都用自己睇過既潮文數量黎證明自己上左幾耐，真係好撚悲哀

利申，11年上到而家，一定有一大班人話08之後果班都係小學雞

有人貼潮文然後成堆小學雞未睇過就衝出黎柒成件事好掃興

利申04年老屎忽

係 班人會覺得高人一等

你閱讀理解0分
唔怪得11年上到呢家都仲係戇鳩仔

好撚柒
以為有人幫口
咁驚俾人恥笑上番5p咪得

屌打緊機冇為意

你鍾意笑咪笑囉，我覺得你要拎d咁既野黎打飛機真係好慘

岩呀 笑鳩d新移民講廣東話有口音，就係香港人係度打飛機

兩樣完全唔同既野夾埋黎講會唔會牽強左少少呢師兄

恥笑你就係打飛機咩
笑你on9唔代表覺得自己醒架喎

你繼續執住呢點黎j啦下

Ching 駁唔到話人j

好撚柒

煩牙

自己檢討下啦

有種柒 叫衝出黎柒

唔識唔緊要 google好難用咩？

班老屎忽返工比班廢中屌到滑晒，上黎連登就搵新會員祭旗，好正常呀